想問下d想保方完心願既人果陣見到謝4跣腳係咪都好心up

定全部都蛆撚黎

系

你踢到成pat屎咁

其實上幾年巴塞應該幫保方完成心願先係 唔使等咁耐